
                      Me sorprende que esta pelicula no tenga mas criticas y que algunas sean malas. A mi me ha parecido maravillosa. El guion es brutal, con situaciones comicas pero no histrionicas, los personajes y los actores tremendos.. Conmovedora, inteligente, divertida, brillante... Estos son algunos de los adjetivos que yo utilizaria. En parte si me recuerda un poco a Woody Allen... Y esas peliculas hay mucha gente que le encantan, pero hay mucha tambien que no puede ni verlas. Tu de cual eres?? ;-P
        
            